唔知幾時開始我法國啲朋友唔向北行

從何時法國沒有同伴北行

哈

嘻

幽默感呢d野。。。